（討論）其實整五毛list係唔係打稻草人？

你淨係比個 好難討論喎

唔係嗰班五毛阻頭阻勢嘅話 cc台一早建咗國

你知唔知乜野叫「打稻草人」？

淨係知道五毛已入，係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

樓主係咪想講打小人😂